歐盟將以侵犯人權為由制裁中國官員

美國傳媒《華爾街日報》周四（11日）引述外交官表示，歐盟27個成員國當日同意就新疆人權問題制裁中國，涉及4名個人和1個實體，將是1989年天安門事件後，歐盟事隔32年再次制裁中國。有關決定將在3月底的外長會議正式敲定，屆時將公布制裁名單。

歐盟利用去年年底通過的歐盟版《馬格尼茨基法案》，制裁侵犯新疆人權的中國官員和實體，包括實施旅遊禁令和凍結資產。除了中國之外，據指歐盟亦會制裁涉侵犯人權的俄羅斯、北韓和非洲官員。一名歐盟外交官說：「局勢正在演變，中國朋友在歐洲播下甚麼種，就會得到甚麼。」

歐盟在2月首次動用《馬格尼茨基法案》，制裁有份拘捕俄羅斯反對派領袖納瓦尼的俄羅斯官員。報道指，由於與北京關係密切的匈牙利政府帶頭反對制裁方案，成員國延至周四中午才達成協議。歐盟就天安門事件針對中國的制裁，只餘下武器禁運。

All talk no action

「局勢正在演變，中國朋友在歐洲播下甚麼種，就會得到甚麼。」
睇黎好似發現左啲野喎

EU to Sanction Chinese Officials Over Human Rights Violations

快啦屌你老母
香港又唔撚理

開逃生門好過

開逃生門就叫人sanction

Sanction果陣叫人逃生門

做哂就最好

真係制裁先算

收皮啦有用咩

「將」嘅定義好闊 可以係聽日 亦可以係20年後 其實歐盟可以做咗先講 唔洗不斷出trailer又唔上正場

歐盟好似saction 逃生門 乜柒都未做過
得個up字

你咁叻, 你唔做野?
一定要人地做先, 你做先唔得嘅?
你做左, 人地咪跟住做囉, 你咁叻.

兒登仔：侵侵已經出兵打支那打到入北京

聽撚住先，內部傾哂數未，一陣香港國際戰線話番你EU歧視華人

唔比你咁話侵侵

將將將 將你老母咩將

全球捕獵支那狗運動又加速

係咪又all talk

現代出兵一定係打弱國 你唔先制裁搞弱佢 現代國家係唔會出兵

3月底
信住先

呢方面我係樂觀，歐洲始終係民主國家佢哋需要去回應該國內公民既反共情緒，如果執政黨喺全國反共情緒高漲仲要去支共落台係必然既事

我咁叻唔係 係到上連登

係同班左膠歐盟一樣吹緊水

再比人登報紙

再比你打飛機啦

人地驚你制裁就唔會咁多動作啦

如果瑞士都係歐盟就好
咁瑞士銀行入面D錢就.....
可惜唔係

同瑞士銀行55分帳仲震撼

咪action緊

你唔係諗住真係會出兵啊...XDD

頂多都係用制裁/經濟 對抗

排到2046

唔出兵都好意思話自己做嘢。

可惜犯咗國安法，同埋基本法腐乳班貪官無事

不痛不癢

Action!

現代出兵仲有睇有無利益
無利益wfc

俾已經比人制裁緊果班睇一流
成個心定曬

好過冇

包唔包港共

淋奠全家有英國passport

盟友先至係最重要

聽住先

Action, but China can evade it

把撚，最高層及家人一定又係無事的

得把口

中國人最驚只有直接火魔, 或者直接撞車
其他都當你廢up

要先保命
有可能惡化得好快

將將將將將

EU TO sanction

其實比想像中好，至少好過拜登美國

奔雷手文泰.jpg

push

有智商都唔敢打大陸啦

Wfc?

左膠話禍不及家人

但trump個仔俾人bam ac

瑞士唔可能入歐盟，人民公投一定否決

緬甸呢？ 依家唔只中共要死

歐盟唔係岩先同中國傾左單大生意咩？

提左水會凍結你資金先做？點解呢啲野會有預告 雖然未指明邊個姐 醒水既都會走左資先啦

sounds good, doesn't work

真係制裁先算啦

睇下點制裁

咁都唔係action要出兵？

你真係影衰迷侵

因為呢個世界好奇怪, 好似唔係以國家黎分咁
係分"公司"

你禁共產黨黨員子女嚟留學 佢哋都有排煩啦

Never going to happen

真正制裁左先叫我

錢係瑞士就無事，支官D錢都係晒果度

屌你最緊要果個反而唔禁 叫你唔好打人但就一邊賣木棍俾你

快喇

唔制裁唔出兵唔動武咁不如摺左d軍火商去
拎個象棋出來捉算啦

英國呢

唔怪得咁多人唔係反侵，只係反你哋呢啲傻閪侵粉

即使傷害細，但都係好嘅開始黎

打得開口牌即係無料到啦。
炸珍珠港果陣皇軍有無嗌哂咪：米國，我今今天朝早6點會黎炸你。你地睇爬！

見撚到個個國家都淨係識口交，真心想佢哋全部仆街死

好過你呢啲傻西左膠